［獻計］本土派及本土派支持者只可以等一個最佳時機出手

就係等焦土＞動物大遷徙＞樓價插水＞掃撚晒Ｄ香港樓＞封嘴唔反共鳥＞悶聲發大財

此ｐｏｓｔ純粹係獻發達大計